[真心問]小弟F5,DES完之後想同FD子行走出香港，可以做咩part time?

唔同我討論學業啲野啦 家人學校已經日日講，我就死㗎啦，自己識點做

行走出香港？

其實意解旅行

無人理

有排喇

我驚但係到時先諗就趕唔切

des

屌

有無意見

你地同我收聲

唔怕辛苦又想真係草到錢未炒散
因為你會辛苦到無時間用錢

M記歡迎你

但聽聞好少錢

係咪要識多啲人

push

做乜鳩

做鴨

有無人可以解釋下呢個post係做乜鳩

其實我f6想旅行，但唔知可以做啲咩